Adidas 波鞋交流（11）

無人開

上個po個走數真漢子巴打仲係唔係度
如果我送到黎試完唔啱可以換
我都驚奶野唔啱著

又要叫春

EQT SUPPORT 91/17 洗唔洗買大半碼，見平想買對返工著

1001 個仆街仔

居然有send email 同我講shipment on the way

係吵 我係landmark 不過唔知幾時送

SOR 唔知規矩

啱啱收到
我以為triple white同cream white唔同添

今朝都收到,轉個頭有電話打黎話送貨
原來係遲買果對女裝送到黎
對女裝一D消息都冇就黎到

放心喇 你買fit size都會著得落 唔係想像中咁細
你唔係買細就ok

想問下ub atr mid 使唔使買大
我ub 3.0 著42.5買大一個碼

我nmd著9.5 ub2.0著10
對v2都買左10 應該ok掛
比上個post d comment搞到好困惑

唔會唔岩著 只係著得無咁舒服

巴打到時睇下咩情況

自 *呀

我估唔到要買大成1碼 我fit size係9.5已經諗住買大半碼先買10

20/9 00:30買 仲未有消息

我nmd著uk9 呢對買uk9都OK

留名

Preorder嗰日訂仲未到 希望晏啲送到

9月21號 00:30 買, 今日收到.
UB 3.0 著 us11, V2著 us11.5 good fit

9/21 0730買，今朝已經收到

用佢個 tracking number 睇 兩日幾無update

有冇us10嘅兄弟換us9.5？
買完覺得鞋頭有啲窄，係正常？

係landmark?

你依加係咩STATUS?

有冇收到貨巴打講解係咩STATUS之後收到貨

9/21落單依家仲係getting it ready

yes

Processes

唔係掛...遲幾個鐘0600買依家乜都無， email 都無個想點

有無巴打可以教下路可以點做

我24 4pm Tendered to End Delivery Carrier

利申12:59買

請問有冇人見ub2.0 multicolor 出面有貨

星期日朗豪坊見到有

想問下landmark shipped to 係咪唔係完整地址 得地區名？因為我淨係得地區名怪怪地

Processed 之後就係 Tendered to end delivery carrier? 我21號 00:28

Status 顯示左tendered to end delivery carrier
但係我仲未收到

我岩岩先有email,一check 就係依個stage

有冇人放yeezy triple white us10?
或者我用us9.5換都得🙏🏻🙏🏻

ub著us10.5 yeezy唔綁鞋帶洗唔洗買us11
定係買番10/10.5

買左兩對都收到 但係買左對襪就唔見有 係咪會另外寄？？

一定買大唔會買細

巴打幾時落order?

巴打咩delivery ,今日收？

我第一日買 咩msg都冇 得confirmation email landmark本身琴日打黎送 但我冇聽到 今日再送 巴打們唔洗咁心急 order實有 擔心佢會唔會寄少左野好過

我都冇收email 加 status 冇update過
今朝就有人打嚟了

921晏晝12點買
已經到貨

睇黎最早preorder嘅反而最遲先到

唔好刺激我

同一時間買但都未到貨

Ub2.0著us9
但ub3.0著us8.5
咁350v2應該買us8.5定9？

買大好過買細

9 or 9.5
Ub 2.0鬆就9
唔太鬆就9.5
我要足足大一個碼先ok

21號12:15am order仲未有

pre-order 嘅等最耐

有無人知點解決confirmation 再即刻俾人cancel個問題？

試左好多次都唔得，發覺好似係locate唔到住址，成日locate左去大帽山

轉地址

Yeezy supply 21/9訂
今日仲未收貨

點樣打去聯絡客戶服務

轉過都唔得

其實正常

想問下送貨嗰個人係咪一定會着yeezy

咁由佢啦

見好多人問size
其實買+0.5/1 size就冇死
睇你腳型
我買大一個碼鞋頭都覺得窄
利申：NMD US10 ub US10.5 Yeezy 要US11.5

求救

有無人放us7 yeezy tripple white?

搞gag咩巴打

唔自己買?

係咁俾人cut order 唔知做乜

我有...但乜消息都無

因為我買過兩次
兩次條友都係yeezy

有無人訂多左US12 同我換US11
BTW, 20號同YEEZY網訂左到而家都未有消息

LM

有冇咁啱

信用卡問題?

我諗應該係 好似唔係張張信用卡都可以係美國網網購

350連中兩獲伏
開頭買錯US10size 但我UB著11
咁唯有買多對 點知到咗貨原來要著11.5
人生已完

LM US10 換10.5

再買囉 唔爭在買第三次

放上黎囉

係咪用左扣帳卡

即係點

tapandgo個類
問朋友借信用卡囉 再唔係打去card center問

下次上網買鞋都係做定功課先

你指tap and go個張可以買到？

no,用番銀行申請個D啦

有冇巴打有經驗
地址填漏咗啲資料 但又改得返個地址?
皆因小弟好戇鳩地填漏咗個大廈名
問咗yeezysupply佢話唔比改
對鞋係由landmark送過黎 ,同landmark傾下會唔會有用?
唔該晒咁多位巴打

佢嘅指引係叫你搵supplier 所以good luck

無錯 佢的確係咁答
Thanks ching

想請問我係Yeezysupply買左對Yeezy, 佢會用邊間物流送過黎？

其實ub nmd 個d size 大致上咪又係差唔多， 點解有d 巴打著nmd ub 同著yeezy 個碼可以差咁遠？

yeezy唔買大啲我會夾到腳趾公好痛，上下夾

所以要+1碼

我都係照番原碼買， 搞到我驚驚地

睇腳形
我3.0同yeezy一樣size

700用sf
350用landmark

係facebook睇到有人話買之前將HKD轉番USD先買到

今日收貨嗰陣打嚟條友
冇記錯係話自己sf

自膠 係landmark

有無人收us8?
買錯size
要買us8.5/9先得

唉 手頭上有對us8.5
唔岩著要放出去

以為買同mnd size實無死 點知都係細左

巴打收幾錢

屌呢家比你班仆街著到公廁

我21號3a.m.收confirmation email但依家都未出貨

Email應該唔會再收到
希望聽日送到

我知 我日日入個網嘅order detail度睇
到今日都仲係WE'VE ACCEPTED YOUR ORDER, AND WE'RE GETTING IT READY.
去help度查詢佢話3日內先會係California度出貨

有冇人對星期六果兩對龍珠有興趣？

正價

有無買到既巴打知點先買到？

係咪地址格式錯咋
你post個格式嚟睇下

我都係正常程序落， 係咪地址個度有錯？

但正常佢唔會即刻sense到個地址錯

你試下左下角轉番USD, 睇下買唔買到

試過都唔得，懷疑係信用卡問題

另一對今日到

我都試過轉usd買, 都係唔得
明明21號買對us9.5都係咁買, 送到黎先發覺有少少頂頭於是就想買對us10嘅時候就買唔到, 我估係因為冇貨先咁?

佢比左個tracking number 我
但係我睇左成日，都係話個number 搵唔到

問親個客服都唔覆我

全世界都係咁
混亂到不得了

買左無啦啦到左又有
兩個星期都未到又有
到左先收到出貨email又有
有size又落唔到單又有

巴打對9號仲係咪到
tg左你但無覆到

我想問客服，但見佢話個number 要等兩三日，算啦等下

你係咪要9號? 留TG?

你到左貨未
唔要期貨

巴打幾時買

未

我想今日要

今年有咩出街鞋型（唔係收藏）
對nmd都開始黃

Scanned at Landmark crossdock facility
Scan完之後要幾耐先送架？

我都係今朝見到呢個 同問

試下去

我都係㩒佢email條tracking link search唔到，自己上landmark個網先check到

有朋友要了

求us 6.5 & us9

唔係 係香港倉發貨架
一早送哂貨來香港喇

有冇人同我一樣個shipping status仲停左係23號ready to ship 我家姐遲過訂左對 琴日已經到左

張shipping label寫住個地址係元朗

tg?

Send your link to me

我冇id

21號凌晨訂
Email又無貨又未到，可以點track件貨

X2

有冇巴打知呢對邊到仲有得入手

一樣情況 得confirmed email 早訂反而遲到 都唔知係唔係漏左單

一樣係21/9凌晨買 仲未有消息 email冇電話又冇 遲買果d反而到晒貨

咁算

屌咪就係 越早買越遲到

仲未有更新

我想試下依家再訂一對睇下會唔會快過之前個對

ORDER CONFIRMED

WE'VE ACCEPTED YOUR ORDER, AND WE'RE GETTING IT READY. COME BACK TO THIS PAGE FOR UPDATES ON YOUR ORDER STATUS.

卡左 有冇人都係咁?

應該大概4-5日會有email話shipped

21/9 00:29落order點睇?

上星期五落 呢家都係咩都冇

個early access完全冇意義

有無人知呢對鞋邊到有賣同埋幾錢左右？ 行波鞋街都見唔到有

Iniki冇出嫁啦喎 依家出左另一款

一樣

iniki 你上網買
前排賣hkd500到

咩網買比較好？未上網買過波鞋

Scanned at Landmark crossdock facility
2018-09-24 04:44 pm
跟住冇變過

adidas us有 但得4-5.5

你地不是寄香港
我全部都係SF 派

我都係咁呀

21號朝早ORDER仲係乜都未有

痴線，一入得link 冇耐就買左，遲買反而有

我諗頭一日凌晨至朝早收confirm嘅人應該全部miss哂
好撚on9 遲買反而快d

我 21/9 00:28 尋日9am收到shipping email

去查詢佢話3日內先會ship 好撚on9
最早買但最遲ship

仲話 early access

錢佢就識收 卡數都入埋帳啦

係囉...真係好快過數

好少見人放us10 cream white 出黎...

diu 佢 收到封 email
佢寫明sf
上官網check 無依個號碼
用手機app睇 都係無

我都係咁

我正係得confirm email
到底21號訂既幾時有鞋
仲要唔知啱唔啱着

呢到好似多數巴打都landmark
原來有d係SF?

你 email 寫 sf 定 landmark
有朋友星期六定星期日買
都早過我到

點樣睇 由頭到尾得一封email

要收到shipping email先知

新個對solarhu其實幾正 不過無人理
利申 屌左對黑色

巴打up張實物相睇下 想屌對橙色

冇阿屌
上次700都係咁 但好快到貨

ORDER CONFIRMED

WE'VE ACCEPTED YOUR ORDER, AND WE'RE GETTING IT READY. COME BACK TO THIS PAGE FOR UPDATES ON YOUR ORDER STATUS.

其實有冇21號order嘅係到咗

有

唔等速遞了，今日去入番對

都係landmark寄？

SF
有對今日都係SF

係landmark 仲要係個唔似速遞員既人送來
唔知係咪yzeey定landmark自己既員工來

你係Scanned at Landmark crossdock facility之後過幾耐收到？

Us11.5 21/9 買重未收到

Same Same.
留左公司完整地址, 但Landmark 只係得TST

21號朝早訂 昨日中午收到
我都估唔到佢紅日會搵人送

我都係 巴打係咪未收到？
但係supply 個網又有

兩對,
一對有Confirmation + Shipping E-Mail, 但Landmark 個Addres只係得TST.
另一對仲衰,得Confirmation E-Mail

介唔介意睇睇個tracking record

我都想研究下呢個問題
我買個日又係瘋狂畀佢cut單
但我幾肯定唔關張信用卡事
因為同一張卡試過cut同唔cut
加上信用卡原因係唔會埋到單
後尾搵個frd幫我訂先訂到
on9到震

有冇人依家重買到？想買對cream white us10, 瘋狂俾人cut單

我寄澳洲

[member] 重係唔得，fuck my life [member]

又要等聽日

如果襪仲有貨可以幫你買，可惜無貨

良心價

3999

我都卡左呢個stage兩日了

1999都嫌貴啦

岩岩轉左做Arrived at Landmark crossdock facility

咁快

睇完個post 呢到係咪個個都淨係着yz
ub係咪out咗

但唔知幾時先寄到過黎

個兩件CALABASAS LONG SLEEVE 都好抵買 $40都係免運費

你有status 都好呀
重諗住internation free ship 無死發達， 點知變左free shit

係咪仲係乜email都冇收到

冇啊 咩都冇啊

YNWA

得個confirm email之後咩都冇
Email又唔鬼覆 真係想叫佢回水算
諗下諗下 如果佢走我數 我真係投訴無門

下次都係唔好貪平上返adidas買算

會覆架, 我16號email左佢
今日收到回覆
10日, 屌佢老味

佢無俾email 同 tracking no我
等左幾日直接打來話送貨
不過21號買我諗應該都呢一兩日送

我21號買，呢幾日再唔送真係仆街，下星期去旅行，唔係要我開漫遊等佢電話呀

啱阿屌 聽日一定要到阿

邊撚個負評屌你老母 我想要鞋咋

22號玩到呢家仲係係香港

有fd 21號朝早9點落單都送到
我凌晨3點依然係getting it ready

正常係5~7個工作天收到？

過左7個工作天啦
依家21號夜晚甚至再遲d嘅單都收到貨
凌晨至朝早嘅單仲係ship緊甚至係未ship
邊有遲來先上岸嘅道理

咁多位早晨， 今日又可以準備叫春

繼續屌 Scanned at crossdock facility 第三日

21號買 到底幾時先有

繼續confirmed 但未ship

終於tendered to end delivery carrier 我懷疑佢個setting係咁 點解間野咁冇系統 遲買早收 早買遲收 送少左又有 冇通知又送到 有通知又未送到 diu SF贏左十九幾條街

我對10.5 24/9已經去左tender到 仲未收到
Sf........對700 20/9到左營業廳 今日都未收到

21/9, 11點ORDER仲係未有SHIPPING EMAIL

凌晨訂一樣未有

我中秋已經tender

好撚廢 上網睇呢間 landmark post 嘅 review 9成都係負評

買2對，一對中sf 一對睇黎中左 landmark

睇來係landmark 既問題

可惜我連係咪中landmark都未知

Arrived at Landmark crossdock facility
冇變過！

今次係貪佢原價加有US13我先整對著下 adidas冇下次了 nike買親SF都冇甩拖 回歸nike懷抱

似係yeezysupply on99

做乜鳩
間野出貨不嬲慢開
經常都個幾兩星期先有

我想問如果訂個陣個電話打錯咗可以點？
我同咗yeezy supply講佢又吾比我改 想同速遞公司個度講 但係又收吾到track no 應該可以點

依排算快，之前個D係以月計

香港太L多煩膠

網上購物
講明今日寄，寄左會比number
中午1點入數，3點就問寄左未
如是者
5點又問，7點又問

覆遲一陣就

？
？？
？？？

明明有上線時間佢睇，無上過線又點覆呀老哥

買第一對adidas已經搞到咁就 啦 所以nike咪贏左

呢間landmark真係聽都未聽過，點解可以咁垃圾

我之前都係未聽過...根本同yeezy supply兩間野都有問題

依家愈來愈懷疑係miss 左d 單

而家係咪已經買吾到？

禁CONTINUE TO SHIPPING無反應嘅

連ship email都未有
越早訂越遲有 垃圾service

Same here
Current Status: Tendered to End Delivery Carrier

Sf 已經收到？

sf 早幾日到左了，中秋假前一日己收
另一對石沉大海

兩張單前後爭5分鐘到

佢連email 都唔覆呢個真係世界級...邊夠佢玩

佢緊係唔覆 佢個網話叫你有咩搵supplier唔好問佢 佢唔會答啊

還land唔landmark 我都唔知

乜email都無 唉

個送貨地址得荃灣
睇返confirmed email明明齊料

今日都仲係尼個畫面
利申22號朝早買

Tendered to End Delivery Carrier

Same

佢應該係咁 好怪

對700係咪升左

Same

唉睇怕要等成個月

有咩 都係2700-3000

見d收鞋佬進取左

大陸有市
700咁急放真係蝕哂

21號凌晨買左兩對到依加都未有消息
得封死人confirmed email

fb啲波鞋gp都見好多苦主

話哂都第一代，會唔會升呢

Which group?

一定會 但唔會短期內

kickzlab

21都今日都仲
WE'VE ACCEPTED YOUR ORDER
Email又唔覆 錢又扣左啦

仲係冇變過

一個星期了 咩消息都冇

唉

明明大貨到，係街唔多覺人著triple white 咁既

大貨極出面都係少貨， d 大貨全部都係20 21號

我朋友好心係大陸Adidas official幫我訂左
個幾日我又無睇呢度
仆街，¥1799，成$2160

一樣 得架啦同ub3.0 差不多咁窄

V2 沒ultraboost 咁窄
但一樣size 會舒服d

分分鐘你著到殘我地都仲未收到貨

成個星期都收唔到貨戇鳩鳩
下星期仲要唔係香港

thx

之前d 500 要2個月
btw好似1個月後可以打上去卡中心要求取消交易？

件貨係元朗都可以等咁耐.. 痴撚線架

我係驚佢我唔係度又走黎送貨咋
香港送香港都搞咁耐究竟係乜柒公司黎

郵政局都快過佢啦屌

我果個tracking number 係香港郵局
但係landmark 又check到
郵局又早幾日先check到
到底係邊間送貨

同問，夠竟我地可以做d咩

Send email又唔撚覆

哈哈，你check到都話好
佢比個sf number我
錯既屌你老母

之前我用郵局同佢比我果個網去check都係話錯
係呢一兩日先無啦啦用到

睇怕今日都係無啦

今日仲係冇聲冇氣，得封確認電郵，屌佢老母

香港有冇咁大啊 香港送香港都要搞成個禮拜？

大家洗鞋同防水用邊隻
我有隻全白NMD 比我著到邊左全灰色

好想知果間野係香港係咪得一條友做野

We are working hard to fulfill your order and apologize for the delay. We will contact you with your tracking details as soon as possible.

你有呢段野都好， 我都send 左2封都係無聲無氣

Thank you for contacting Yeezy Supply.

All limited release items and pre-orders are Final Sale. Once your
order is placed, you cannot make any changes to size, address or any
other information.

International customers are responsible for customs duties and taxes.

If your question is not answered above, we will work on your request
and will get back to you within soon.

Thank you for your patience.

不停收到D垃圾自動回覆

佢星期二朝早6點比個sf number 我
今日都未check到

有無人仲係乜都無？
我仲係order confirm

我咩都無

用過r8, 擦得好撚辛苦先白少少

冇聲冇氣既巴打係咪全部都係21號凌晨

20號香港朝早訂

我係

我同D朋友當晚一齊買

5對到左3對
1對黎左未拎
1對無收到出貨email有number 但錯既

same

我21號晚10點

屌佢老母，其實係唔係漏撚哂D單，電郵又唔覆，出貨電郵又冇，咁即係點呀

15號買的700
終於岩岩收到貨
垃圾SF

錢就扣得快 email都冇封

有冇人訂一對700之後嚟咗兩對?

巴打 還返比人啦

諗住買crep試下, 最易買同最平
有冇人用過Sneaker LAB

會唔會走數

睇嚟巴打你都係咁?!

問下都有負評

冇 唔中700 等緊對350

可能會有兩對350

咁既撚款，真係有機會

錢就識收

有冇咁正 一對都值兩三千

送到黎都唔想着 等咁耐既話

係咪對襪無貨先唔ship

今朝ups出左襪

已經唔知可以再講乜

有冇巴打著過POD?

有無人中龍殊，係咪大貨
中左格古洛

繼續等

剛剛收工前收到350,21號買，landmark

我都收到， 開賣個時買 SF
其實前日己到

啱啱打咗畀我今日到，21號訂

開始有21號買既收到貨/電話 我仲係咩都冇

我又係，屌佢老母

收到350既巴打麻煩講聲
得個知字都好

我都係
淨係識收我錢

重未有消息揮手

有冇20號early access嘅人收到貨？

買5收4 全部sf 部份唔同地址

其實等下真係冇所謂，又唔係急住着，問題係點解會咁多甩漏

買兩對收到一對

呢個就係問題啦， 派貨唔係排早既先反而係亂排

間landmark好似連電話都無

有無巴打絲打係用Landmark?
究竟係咩Status之後先送貨?

上面好似有巴打今日收到 landmark

好多人都有買一送一
可能就係點解有啲人咁耐都未收到鞋

菲利 洗唔洗抽？

巴打 可唔可以講多少少 Landmark status 果度
Current Status: Tendered to End Delivery Carrier 之後送貨定點?
等左幾日?

最怕係咁
變左人地漏單

好似無乜價。應該任買

有冇人係觀塘ds買過鞋

有冇人有lamdmark個個電話？好似搵極都冇 有喲野要同佢地改番

啲褲ok 但啲鞋貴出面一截

我連個倉係邊都唔知， 你有無地址？我試下去

今日收到請講聲

交俾你跟進

有無人放us6.5 & 9?

嘩 沙江圍夏村...個d 地方係個大倉好多貨佬喔...入唔到去架

山卡啦地方

我啱啱先收到tracking number
24號到之後就再冇update過

係呀 永遠hold係呢個status

呢個價係唔係冇可能真野

有冇巴打有興趣全新$800賣。
英國買有email 單。

用腦諗左諗之後都覺得自己on9
冇嘢了

我有但錯既

買2對收得1對有消息

等成個禮拜先收到個tracking number 用香港郵局寄海外 冇半個月唔洗旨意收到

仲要冇update過

好彩唔係用黎賺錢

用landmark global 果D , 最後都係SF 派

已經收到貨？ tendered to end delivery 幾耐會送

都唔撚知係咪個倉 逐對同你真野換假野先搞咁耐

呢度淨係講鞋，無人會買佢地啲褲？？

估唔到對菲利鞋咁搶手 3點幾去到都冇晒
仲諗住冇咩人會買

龍珠個series得菲利嗰對係靚
超級神龍嗰隻就唔知係真定假

yung1 真係好著

巴打去左邊間睇
今朝去旺角11點得番女裝菲利咋

我就去左旺角 尖沙咀睇 冇晒已經
過海睇都廢事

全部sold out 一對無淨？
但fb page 都無人接貨

旺角仲有女裝size 尖沙咀冇了

買左襪

咁我都有
想問下褲有無好推介，長褲

利申，著nmd

啱 好舒服

襪有着開
長褲唔係條條差唔多咩

有啲好柒嫁

驚俾人笑

有啲闊直筒都幾正
修腳slim既都係

我冇買

呢對野都炒唔起 唔明點解咁多人會掃哂

買黎玩下ok ge
食炒價就不了

今日個shipping status 原全冇變過

收到未？ 同你情況一樣

未呀，等下星期啦

有冇人今日收到對700既shipment email
明明我20號已經收咗貨

又中獎買一送一

26號到宜家都無update

我22號到依加

Same here

同你一樣

等左咁耐終於有tracking no.

幾號買

21號 前後腳 2張單2對鞋
2張單都有Confirmation Mail
25號有一對到左,貨已收
仲有對未到
頭先先收到shipping Mail x2

21號order仲未有
好多後過我order既已經出左貨#

香港時間21/9 0029收confirmed email

21零晨落單 冇收過email 岩岩忽然打黎送上黎

屌 你就好 仲係冇消息

SF 定LANDMARK送貨?

LANDMARK送黎

話時話係咪送屋企地址
我寫左公司地址

希望聽日有 我都係21號凌晨落單

屋企地址
我睇返佢個網係寫SF 但係LANDMARK送

有無巴打放yeezy700
想收對us9.5

其實landmark有冇電話號碼嫁？想打過去問下

我21號0600訂， 岩岩1720終於收到tracking no email

垃圾公司

可否講下住邊區

有無check下岩唔岩

我諗應該唔關事， 住屯門

check 乜野岩唔岩先， 又嚇鳩me

得我一個仲係乜email都無

仲有我

2對收到1對啦

但係呢 有冇人收到個tracking number係錯
搵極都話no information

屌爆佢，本身都諗住今日冇聲氣，點知睇電郵見到出貨，中左landmark ,再check 下，24號之後乜都冇，停左係度

如果ship左
yeezysupply order confirmed果頁係咪會轉?

我星期二凌晨收到tracking email , 但個number 錯既 直到今日都係未check到

相反一早收到既 700/350 陸續都收到出貨email

有冇巴打有興趣 ultra boost 4.0 Parley
全新 us9.5

依家係yeezy supply買既話係咪有排都未收到

係，會轉 shipment confirmed

1個鐘f5 一次

22號後咩update都無，屌佢老母

我就睇番24號之後又係無郁過

ORDER CONFIRMED

WE'VE ACCEPTED YOUR ORDER, AND WE'RE GETTING IT READY. COME BACK TO THIS PAGE FOR UPDATES ON YOUR ORDER STATUS.

仲係咁 屌佢老母

唔知紅日會唔會派貨呢

聽講紅日都會派

買左兩對yeezy Triple white 9.5&10
岩岩到左對us9.5有小小緊
想放返出黎 有意tg

sf就會 其他..

順豐自取係最快

但比個錯既number 我點取呀

究竟點解幾間都做到咁平
邊度入返黎

20號香港朝早訂到而家音信全無
send左幾次emsil追都無人理

屌究竟landmark 究竟係到搞緊乜架？垃撚圾到冇電話 冇customer services 好似驚死你會搵到佢咁 痴撚線公司 人地中SF大部分都收撚哂

係咪淘寶起唔到貨,冇貨換走對真野,索性唔出貨,你又搵佢唔到吹佢唔漲
利申:中撚左LANDMARK戇鳩鳩等待中

有無巴打可以幫手訂對us10?
試極都係cancel我啲單

點幫
你入幾百蚊訂再幫你買，貨到交收？

yzy supply 係咪完左啦 唔見有得訂了 想入對us8.5自著

我覺得有幾日都係做樣開賣
大部份都被瘋狂cancel 單
有幾多貨心照

你老版停左就攪番D舊單先啦
難得正價入左對岩碼數
平時香港adidas 無可能買到

我今朝凌晨4點先買完

依家冇曬
係咪唔會再開番賣

我覺得真係有可能 訂假野等貨到 換左先寄

應該岩岩更新左
自己留意下
我諗未必會開返

上谷收對啦 見有人放1800 比多幾十蚊又唔洗等仲好

望有巴打原價出讓us8.5

21號凌晨訂既仲係得封confirm email
應該真係要等1 2個月
錢又扣撚埋 又冇得check 都唔知係咪漏單定送埋比人

us9?

我都一樣得封confirm email之後冇哂消息

us8.5 先岩

預大左未

幫你唔到 得對9

我見門市1499，ig店就1280,屌唔屌好

感謝巴打先

ig水貨鋪就咪幫襯啦

我收到tracking email , 但 錯 既， 係咪仲想死

算啦, 無論有錯定冇錯, 都係乜都收唔到

唔撚係掛...

肯送貨未？

個post變成yeezy supply苦主交流

有冇巴打有 350v2驗身攻略？
睇下幾時Landmark寄到就check下鞋

hi

其實宜家都係等咗10日8日
真係咁急咩

唔係時間問題 係交帶既問題...

咁呢方面真係有待改善

check到有得跟既話無所謂，2個月都唔介意

現在是無了期咁等佢派

佢派就唔好俾我知道遲個d 先派啦， 錢又扣左又無回音

依家俾你地幾條友講講下好驚係假

岩呀, 我都覺得遲唔緊要, 唔急在一時, 但乜消息都冇就真係

我地啲鞋可能拎左去旺角炒緊 我地自己就收蒲田A+ 輕鬆執千幾蚊

想買4.0 triple black 有冇ching知邊到有得買

岩岩係旺角好似見到自己個對既TRACKING NUMBER

放心鳩UP

24號晚訂
五分鐘前送到

lamdmark

21號仲未有

打錯
我係上星期六晚訂
24號出shipping email

想問下巴打們
點睇Adidas POD S3.1呢對鞋

我地等最晏

我early access 幾個鐘之後買
尋日先收到shipping info
利申澳洲撚 講更350v2

係咪窮撚到咁 差個百幾二百就好心去門市買啦 又要上ig鋪買又要驚假

我都係landmark 21號訂 , 送港島 , 未有

屌啦 24號訂都收到 我20號early access拓柒 真係堅嬲

early 咗5對，到咗3對
仲有兩對未見影

到左果d鞋係咪無先兆咁黎

有冇LANDMARK送將軍澳巴打收到鞋,係咪太遠唔撚送住呢

有對landmark 6號琴日收到
仲有對8.5 SF反而未到

冇呀。。收到哂先收到tracking,

另外兩對tracking 已收，但仲未收到

有無人去開freerunning買鞋

d pureboost, eqt好抵喎

Landmark 我以後都會認住呢間垃圾 當然yeezy supply搵得佢都唔方好得去邊

邊到個間?想去睇下

係
不過，幾時比你冇人知
我已經收左track 5日，但fake number

有冇人收過landmark 電話，個number 係咩

你要就pm我
免訂金
但唔好走數

手提電話號碼黎...95字頭
都係好突然收到電話話送

好想打俾條友

lm

我見澳洲見footlocker 賣緊1700蚊港紙

想問巴打們ub4.0 黑色 大概咩價位 邊到買會平小小？

我21號買29號先收到email話寄緊係咪正常

可吾可以講過電話號碼出黎
我訂貨個陣打錯咗電話號碼 件貨到咗香港成個星期都比吾到我 我又搵吾到佢個電話號碼

幾點買

好似7點係 yzzey supply買

Yeezy

夜晚?
凌晨嗰啲冇個到貨

係呀1900-2000左右買

有巴打到貨先收到 email ，反而好多一早收到email都未到貨，所以個email真係唔代表d咩

第一次買咩都唔識

我都係第一次買 (21號凌晨，未收到)

當晚連同朋友總共入手5對
全部都係凌晨一開賣就買
己收到4對貨
有一對收到出貨email, 但個number 錯
5對都sf

我
5.5t車
最後嗰一兩對
司機都好慘
今日都要開工
得佢一個

00-1am買?
會唔會已經送左比人

聽日再唔輪到我收貨

我就

你就繼續等

Adidas x livestock入邊對好

放 兩對 US6/ UK5.5 $2000 , US 10 $1800

自用啦

1700同你收晒佢

Btw有無巴打想買龍珠
有啲後悔無買

想要對us8.5 cream white 350

有意pm

根據以前買野經驗， 係外國買既野運香港大部分都係用d 濕鳩公司，唔係以主流為主

00:09 咁上下
送左比人我應該會係group見到有人放，因為個size 太特別
我自用嫁你老母

龍珠嗰幾對點睇？
雖然我覺得大部分都唔靚，但唔知會唔會又炒起

等覺得個鞋盒幾靚

我

Adidas 過曬氣可以唔想食炒

舒適度黎講 買NMD好定係ultra boost好？

大腳著開us12
nmd r1 白色點樣搵

Ub

外國好似炒到...香港唔覺有人討論

之前對500同埋stock x買野都係UPS

大家今日有冇消息？？

我仲係咩都無呀！點算

仲諗住12月買斑馬
都係諗諗先
一陣間二月都未到

我多數外國訂嘢都係用ups dhl fedex送wor
不過好多outsource俾hkpost就真

咪係,今次肯定D鞋唔係你買左再了外國送來

睇黎今日休息

今次只係香港寄香港 屌 人又搵唔到 貨又冇 咁都生存到

所以成件事好on9

仲有邊到有地方買到悟空

gp 收，見到有人放

希望今晚我係幸運兒會收到

21號凌晨2點仲未收email
屌佢老母
Email問又唔覆
過多個星期收唔到可以點

巴打係咪放？

留tg

yeezy supply仲未到貨
21號買到而家，tracking就停左係21號無郁過
有d人已經收到

佢啲襪都未撚到 用美國代運都係咁

襪好似無貨 見官網無得買

On9扣撚完數send完confirmation email乜9都無 好彩舊幾水啫

有tracking仲想點

29-09-2018 17:23 香港 抵達處理中心

希望呢個星期收到

有tracking既人其實已經好幸福啦

landmark?

可唔可以去佢元朗個倉度拎 睇見佢卡係prepare to ship真係人都燥

請問呢對邊度有

有都冇咩分別 都係唔知幾時收貨

無了期等

其實landmark係咩公司，點解會搵呢間寄架

其實所有單都係22號就已經有tracking 差在yeezy support未send email通知你咁解

唔撚知 好似連客服都冇咁

見到有d ig shop已經賣緊真係好無癮

點解咁講既

我28號收email 但個tracking最早紀錄係寫22號

香港郵局

我覺得香港郵政可靠過landmark 好多

我估佢early access 前已經有一批貨喺香港
可能係 200對 us9, 200對 us10, etc
咁做就唔知邊啲國家要多啲貨
唔夠就要叫多啲貨
所以有人派先, 有人要等
Status, email 嗰啲係拖延

利申: 9up

呢對幾錢，好正

間野叫駿成？

但係佢都係29號先收到貨
咁成個星期佢係到做過D咩黎

好似話佢送唔切會俾香港郵政送，唔肯定…

唔係, 小弟唔係香港
佢可能EMS 送過黎我到

收到記住講聲

我反而驚landmark 話送個日屋企無人收件貨，下次又唔知幾時到好似哈雷彗星咁就仆街

叫佢放門口/樓下

大大話話已經過左12日, 仲係影都無
有無巴打研究過點樣解決個問題

估唔到free shipping就出晒事！

21凌晨一開就買，點解會唔跟交易時間派貨？
真係黐x線公司！

今日有冇landmark嘅晚絲收到貨呀

自膠 巴絲

我寧願佢收返shipping 用好少少既公司去運.......

上次收左yeezy 700 收左USD 35蚊都係香港順豐

再上一次500 收左35 用UPS

話就話收左email有tracking no.但喺順豐都係未trace到

haha 一樣情況
睇黎係 出左 單，但未寄
如果track都比人收左先驚

我都係有tracking 但track唔到

YEEZY 350 就收到貨先出TRACKING
SOCKS就美國UPS寄黎

我係24/9已經收到, 元朗送過黎

唔洗擔心，佢之前收錢都係咁慢咁鳩

呢間野堅定流?

Event Description Date Location
Crossing border and in transit to carrier hub 2018-10-02 05:47 pm Hong Kong
終於有update

LANDMARK ??

Scanned at Landmark crossdock facilityLandmark Global
我重係呢個 22號到衣家

DKLM... 而家先4點半

2018-10-02 05:47 pm Hong Kong

痴撚線公司
見fb grp 有人話今日會派

有update真係偷笑
我依家仲keep住last update 22/9

屌你adi 消費夠yeezy 未
黎緊又500 salt
350 v2 又出幾對
700 又出

屌啦星

Tendered to end delivery carrier

你都好呀有得郁過...我重係停左係24/9

時間都錯，即係廢的

Korea Exclusive
1988 pairs only

變公廁鞋
平價入
同nmd果時一樣

岩岩打黎話送貨冇人係屋企呀

我都停左係呢個狀態有一個星期啦

same here !!!

等下啦 我今日先收到淨低嘅700 Tracking

住邊頭

荔枝角

邊間呀 landmark?

深水埗

見佢張list 仲有好多行未簽收。。巴打條撚準備啦

恭喜 ，港島東仲等緊

西九撚準備好

其實仲有一張單唔撚知去左邊

21號凌晨訂仲未有消息
11 12月出新色都未到貨

跟著點，叫佢聽日再派？

我地址係荃灣工廠區仲係音訊全無我屌

我仲有一對鞋sf送, 仲有一對襪唔知邊個送

彩虹 21號訂 仲係得confirm email

中間既長沙灣 無影

係 佢話聽日五點再覆我幾點送

佢打比我個電話59字頭喎

我唔係呢個number喎

23號下午訂 沙田區岩岩收到

收到電話？？

係 佢應該係就到先打電話俾你 因為佢打完俾我5分鐘左右就到左

巴打個status係有冇轉到？

幾時先到新界西呀仆街

真係出現了哈雷彗星

呢個status係我岩岩cap嘅 收到貨都未轉

21號訂 到左

好彩咁我都仲有機 唔該哂

請問邊到仲會有得買ultra boost 3.0 parley ice blue 搵左好耐都揾唔到

邊會咁快更新呀

想問下仲有邊間adidas有呢個款買,見過淨係得返白色同橙色兩種色

見親都係navy blue

南區撚 應該要等到下世

時差

［member]係呀巴打[/member]

自膠

15/9 700 + 襪
21/9 2對350 +2 pack 襪
2張單都未到

恭喜巴打 希望佢聽朝送去我到啦

海關等到頸都長撚埋終於有

關長果對仲等緊

巴打沙田區？
其實可唔可以幫下口問下如果方便既我可以去佢所謂元朗度自取

我都冇 仲以為佢按區

邊區

11 點喔
同埋留意到呢間野多數好夜先送

endclothing

有無屯門區巴打收到
21號買

實在係欺人太甚，我敢肯定我俾呢度任何一位早訂，到呢一刻風都無一陣
有無9兩菜
收左唔多都唔少1700，狗咁撚

我都係21/9訂 , 但依家只求平安有貨送岩size黎 , 見fb group有人又話送錯size , 一d又話700成個月未送到, 上網睇track俾人簽收左

佢連tracking都未俾我，一隻字都無覆過，我

我都一樣

如果你哋買過ASSC 就知道時間已經冇所謂

ASSC 完全唔同級數，買到野個心都好似玩緊抽籤咁，今季定下季到呢？會唔會唔齊單呢？好撚刺激

21號凌晨落單 28號收tracking number
原來早買早享受唔適用於係yeezy supply買野

原價放對350v2triplewhite 有冇巴打收 唔岩碼

us8

有冇外國巴絲已經收到？

今間收到既記得講聲

有無人想收us11 triple white
買完返嚟太大
應該us10就夠
有意請留tg

Me either

21 號買一對鞋 + 襪 鞋有landmark tracking 未收到 , 襪仲未有 tracking
22 號買一對鞋 , 有landmark tracking , 琴晚收到鞋
26號買一件L/S Tee 仲未有 tracking

夜晚送
我填左公司地址喎

03-10-2018 10:31 香港 已交付運輸公司/出發前往目的地
有望今個星期收到

我29號先買 隔兩日睇連買都買吾到 扣左帳但好驚吾夠貨然後cut我單

其實好撚過份
唔係話唔等得
係過左咁耐得封confirm email
數又過撚左
Hold住同一個status咁撚柒耐
Send email又冇覆究竟想點撚樣
反而其他朋友遲落單都收晒貨

過多個星期考慮打比card center話可疑交易
對鞋已經唔想要

我都係

唔跟交易時間派貨，遲買嘅反而先收到，
真係黐x線

今日有冇人收到貨？

痴撚線好心覆人都有人負皮

21號到依加都係得confirmed email

收到對野 好似流流地

有冇圖

啱啱到貨， 南區

對野有無問題...樓上話流流地

我人未返 轉頭返屋企check

巴打幾號買的？

我記得佢好似又係21號個d 買

21 號 00:30

我係21/9 00:29 仲係得confirm email
你收貨前有tracking嗎

21號 早上 8:00左右買 到而家都係得confirm email

有呀 25號收到shipping email 同tracking number

21 0015仲未有消息 sd email問佢佢話送咗會通知你 係咪因為買咗對襪所以特別耐 官網又冇晒貨

岩岩黎埋對8.5 兩對黎齊了
但對8.5 email寫個假嘅順豐tracking 實際上又係landmark送黎

啱啱睇過應該真
P.S. 唔專業, 睇google教點分真假

官網都驚假...

已經買大半碼 (US9) 但係都有少少頂腳指
有無巴打有興趣用US9.5換 ?
或者有無巴打有興趣收我對US9? 可以原價放

kanye賣假貨 仆街黎

Ultra Boost 3.0個鞋面勾爛咗少少
想問下有冇方法補救？

利申：買咗一個月都冇

今日用佛系心情等鞋到
唔check tracking, 唔睇電話

屌你老母都係無

21號凌晨買，港島東未收

21號買 收左9.5 x1(出錯10.5) 5.5 x1
差一對6.5+9.5+sock

幾時派到黎…
今日有速遞打俾我，以為有，點知原來係上星期係headporter 買既袋送到

有冇巴打試過咁

有冇興趣10.5 換10?

終於收到,TST區公司地址
張發貨品係23號,等到3號先收貨

有無人要us8?買錯size⋯只好放完先再同人收過

就快等到第二對restock都未收到貨

係 下次有preorder都係咪撚搞算

如果係咁似係間運輸公司有問題喔

網上唔小苦主收到貨，但錯SIZE

利申 未到貨

係 一啲又送多對
自己就咩消息都冇 仲要買左2對

唔求送多。送岩就算
但有D人話以前試過成2-3個月先到
究竟佢地係無了期咁等，定一路有email佢地呢
但email都唔覆既

係
就係唔知
Email覆埋啲廢話 話發左貨會通知你
明明遲買嗰啲都已經收到貨

最慘既話,佢比個錯既速遞碼我
我同時買5對,收左4對
有1對無消息
等到幾時
等唔係問題
但無聲無氣

錯tracking no.嗰啲應該好快就到
仲係得confirm email既先激氣
係阿等左咁耐唔爭在啦
屌佢錢就收得咁快 之後就冇哂消息

求救 可以點做

21號買
25號收tracking no.
直到現在

朋友21號買 淨係收到襪 但冇鞋

想要

本身見人講話等幾個月先有
心諗佢可以同個邊keep住聯絡都無乜所謂
點知原來係聽天由命
咁樣年中都唔知有幾多單無寄過貨

依家真係鳩等

明日復明日，有無巴打識點同卡CENTER CUT單，直接出去同人地買算

我都想知 不過我買大size US13 , 市面上應該難搵

21號買 今朝終於收到

請問邊區？

九龍 藍田

Thanks！
我中西區可能要等到聖誕！

分分鐘等到香港有行貨都未到

送多對, 都唔知點收科

基本上無得CUT, 除非你自己搵到YEEZY SUPPLY去傾
又或者真係等左超過三十日你先叫卡中心開CASE囉

真係垃圾級速遞公司，唔覆email ,
無CS 電話，想了解吓個狀況都唔得！
究竟要等到幾時？早買嗰啲反而未收到，
荒天下之大謬
真心嬲呀！

我21號買3對鞋加pack襪 咩消息都冇

你贏
巴打買開定第一次中伏？

21號凌晨訂 到而家仲係乜都冇

巴打有us10?

same 連pack襪都未有

第一次就中伏

終於收到電話

如果我3對都無消息我無你咁冷靜了

上腳

其實triplewhite全新賣到幾錢？

仲係未有

以後唔會再係yeezysupply買野

知唔知電話幾多號number,好想打電話去問下
利申：21號去訂

呢個已經係我見人講既第4個number
gogovan黎，放個電話出黎好似冇用，冇你件貨係車佢都幫唔到你

巴打邊區呀

荃灣工廠區，佢送之前好似係大窩口果頭送

又無新界份
依家等電話到好似搵工有offer 咁緊張

我都荃灣區 點解我冇
我21號買到而家都係得confirm email

有冇人收us9 cream white
買番尼太細唔啱著
想放出去

上腳好靚、呢幾日都有著

8點到收到電話，話今晚10點送到
班友二判架？

巴打又住邊

離島

21號訂 今日收到

26號訂 今日收到

巴打你又住邊

有無屯門巴打收到？

沙田

沙田仲未有我份

佢地派貨真係無得估

想問下各位巴打意見，我平時著開us 7.5，今次已經係yeezysupply買咗對us 8 triple white，但對鞋都仲係買細咗，長度ok，左右兩側勉強ok，有小小緊，最大問題係左腳有少少壓腳背，右腳就好壓腳背，想問下各位巴打，我應該著us 8.5定係us 9好？

我都買細左 us9.5
有沒有巴打買大左 可以同我換
或者有無巴打有興趣要左佢

21號凌晨訂 今日依然仲係Finished packaging this order. Prepared to ship.
第14日啦 屌佢老未

有對全新us10唔岩腳，有無巴打收？ 原價放

350 triple white黎

大家係比咗錢但對鞋失咗蹤 ？

換us11 ok?

我有幾個訂單都係得confirm email, Tracking都冇陰功

見到咁多巴打陪我都係得email 真係唔知係開心定唔開心

you are not alone

我連EMAIL都無啊DLGH
講緊我係9/20 朝早就訂左，
過左半個月喇已經，仲要訂錯左us11
要出去同人換對us12

21號訂， 岩岩收到電話送貨

一樣！等到冇晒癮已經想唔要！

巴打收左tracking email先？

咁你慘啲！
我有收到tracking email!
我係凌晨一出嗰轉買，依家最嬲個問題係間仆街landmark唔跟交易時間，亂咁派貨，遲買嗰啲反而收到晒，間仆街landmark email 又唔覆，人又無得搵，free shipping 搞到咁，我真係寧願比運費！

個tracking email 上星期六收

利申： 港島東

same area, but nothing received

你收個email係confirm定tracking

confirm 係即時收既...更正tracking 係29號先係真

送之前有冇人CALL過你先?

又係到前15 分鐘call 囉...今次係96字頭

屌佢老味 長沙灣都唔送左先

利申： 住長沙灣

希望我都有啦

根本送錯/跌左都無人知
開頭就買一送一
依家開始玩送錯size添
係咪官網接太多單，無貨送
求其派size 要你硬食
見到全部都10.5

我都買左10.5 都唔知會唔會送左比人 見到好多收到10.5

屌味就係，21號朝早買

利申 :住長沙灣

我都東區 冇電話到

乜撚都未有！垃圾

岩岩收到電話打黎話今晚6-10送貨
利申 乜email tracking no.都無收過

我最希望既情況啊
冇tracking都唔緊要架
1個電話都冇

影都冇啊頂

21號買2對
今日收1對
屯門

Miss左個電話好似 打返過去未能接通 都係96字頭

21號晏就買，岩岩到屋企就收到電話話送緊過黎
利申：住新界東

25號訂，今日收到

巴打我有興趣us 10.5, us10 有少少頂趾

今日又冇送
等下星期一

好似話星期六日都送

我係21號買屯門
未有

根本唔關地點同幾時落單事

柒左
啱啱miss call
打返去，佢話走左要等下次唔知幾時

痾屎沖涼記得帶電話

什麼垃圾速遞公司

仆街啦 我寫左公司地址 夜晚送咪食得屎

21號訂仲未撚送到
遲d zebra個d真係唔買

係
10月尾都冇既話炸佢email叫佢退款算

岩岩收到啦終於
6-10送，等到10點4先到

21號凌晨仲要等幾耐

我都係21號凌晨買，12點幾已經落左單

我12:06已經落左單 我對鞋呢

Same 12:xx AM

有無人係訂左幾對 順豐話派左貨但收唔到 然後睇tracking 話已簽收？

填左公司地址 六日冇人

巴打對鞋送左比人啦

已簽收真係rip
我都訂左幾對，仲有一對無聲氣
有tracking email ，但一直查唔到

有tracking 但tracking track唔到野

11月9 班馬global restock

邊到睇到？

終於收到了
但唔岩size

350v2全白，全新
$1760
任何mtr不出站

女size $2000
男size ipo

yeezy mafia 既Twitter

打少左，US9來,$1760

or求換us9.5

Thx Ching

21號凌晨買仲係getting it ready, 睇來下星期去旅行迫住開漫遊等電話
有無巴絲可以分享佢送貨打來係幾號電話？

屌啦星九成九都係比個順豐送撚左去唔知邊到自己簽名 仆街

用美國地址 代運

男size 賣唔賣到香港IPO

有ge
我放ing

我對UK 10號都仲未得閒著
放到原價我都放 著唔晒咁多鞋

屌21/9 落單 到今日都仲停係Scanned at Landmark crossdock facility
情願佢收運費慳返啖氣

港島東 有電話了

西灣河未有

已收

長沙灣有未呀

Tendered to End Delivery Carrier

有冇人好似我咁21/9 12:xx am 買 , 只係收過confirm email, tracking都仲未收

遲啲對Zebra會唔會大貨

yeezy大貨咩 平左咁多既 搞到我都想入返對

好想要全黑350v2

21號 12點買，今日終於收到tracking email同number

20號朝早訂，乜7都無

個個都買350V2?

好似未出啵

係，今次任買
但你幾時收到，收唔收到另計

有tracking 但SF話無衣件parcel

same
都好過check到已簽收

真係好on9
蝕撚死佢 搵埋啲垃圾速遞公司
我email叫佢退錢
又有鞋 又退到錢就fatfat

首先佢唔會覆email ， 莫講話退錢

試下無死 一封唔得就100封
等等下 下對都出

我見上網個個放1700

我係help度同佢查詢 佢夠膽死回我話follow個tracking status 屌佢老未

八月中買咗對襪 跟住九月份話送唔到 地址唔啱 跟住我就話退款結果一個禮拜後成功退款 對襪買貴左啱啱好

我依家都好想退 等左成15日
佢D查詢話就話2-3日回 但佢多數都成4-5日先回你

多人呀嘛淨係香港都唔知幾多人問啦 嗰陣一兩日就覆 本身叫我更新地址 但係我見特價平成30幾蚊就覺得唔抵 果斷要求退款

真係想退 等到唔想要
留翻對黑芝麻

其實最難頂真係佢唔跟購買次序派+tracking info亂到仆街
好似是旦update個status上網hea下你咁 中間D程序全部亂咁黎
有fd收到貨 landmark個tracking仲寫住prepard to ship

終於收齊2對

巴打仲有無興趣us 11 換 us 10?

我放左出去喇，你搵下其他

繼續買, 繼續等, 無限LOOP

放咗未 有意對US9

未放呀 留個tg?

我收左對啦
不過對us11仲未放到出去
你有無興趣原價收？

到今日都係完全無消息，其實一間速遞公司連最基本嘅派送工作都做得咁差，係咪想執笠？唔憂做？
定其實有其他內幕？

仲未有

佢都唔係自己派 似集運倉咁咋依家
派都係順豐派

想買對yeezy 700，洗唔洗預大定小架？ 我nmd著開us9 thx bro

US10

呢對正呀

其實係咪所有yeezy 350 都係一樣要買大半碼

希望今日有

乜對鞋同對襪分開SHIP既咩 ?
今日收到UPS EMAIL SHIP對襪

係 襪us ship 鞋香港

應該對襪送到黎對鞋都未到

有冇ching係28號訂triple white到左

岩岩收到電話 但冇人係屋企

岩岩又收到鞋....但係比10號我. 老婆對6又唔知去左邊.

我收到之後, 見到個貼紙係10. 即時係送貨面前開泥睇, 真係10.

對返佢張LIST, 又真係我10果個EMAIL個TRACKING, 但係我早幾日已經收左一對10.

當時以為岩冇對個TRACKING係邊張單.

所以而家究竟係送多左對10定係6出錯10比我呢.

真係一個迷

睇下有冇自己個名

21號買 到而加乜消息都冇

岩岩再打返去上次送10號比我速遞, 問佢係幫邊間送, 佢話係landmark, 唔係順豐.

但係我6號係tracking係順豐既.

咁我對6係咪仲有機會會收到呢

BTW : 有冇巴打要UK10, 原價出.

我同你都差唔多時間買但到而家咩都未有

垃撚圾 佢老母間landmark肯定低價接返嚟做 根本就食唔撚到咁多單 全部鞋係晒佢個倉度派唔撚切

痴撚線越早買越遲送

真係好撚癲...all or nothing

唔係all 係 double

21號001x訂 仲係得封confirm email
睇怕送到黎都錯size 唉仲諗住同條女一人一對

又無啦

通常每日最遲call刓到幾點

21號 仲係confirm email 完全冇聲氣
都唔知點算

明日復明日, 有無搞撚錯

其實係唔係得21號啲單有問題

我24號中午訂都係咁

350 yeezysupply無得買了？ 買錯size放左 想買番對

ub著us10.5咁yeezy要咩碼 見白色yeezy咁平想買對

有無咩防水噴霧推介？
唔想對triple white咁快污糟

等了又等

有冇巴打原價or加少少放對350 triple white US10.5

$1900 快閃價

條友係咪走左佬

應該聽日收到
佢係landmark 比香港郵局果到卡左勁耐

有...原價出. $1750. 今日深水步可交收

仆佢個街 香港寄香港都未撚收到

去佢yeezy supply個help度查詢佢係度答埋d廢話

有冇人單買襪但冇email

21號買送去屋企得個tracking number 無收過電話
28號買送公司就今日收到 咁究竟本來呢七日佢做緊乜鳩

咁21號買個對收到未

屌你老味 成個星期電話長時間跟身 沖涼都帶埋入去 結果到依加 shipment email又冇 電話又冇

就黎收工 睇黎今日都係收唔到

未 岩岩又收到今日送黎個電話
點知係打錯

好慘，空歡喜
不過我21號凌晨都未有

今日收到速遞電話

你有一個順豐包裹..... 請按2

終於到手 希望各位巴絲打都快啲收到

KANYE 同我企出黎
半個月喇

唔啱著 放350 triple white US12.5

$1740

太大定太細?
我買左US13, 但未到, 唔知岩唔岩...

我都想收返對yeezy 350著下 1800又幾抵玩

放yeezy 350 triple white us10 $1800, 或換us 10.5 /11優先，因size 唔啱

買多左錯碼, 放US9 ,$1,800 , 中環奧運交收

我有10.5 , 介唔介意約出黎大家互試先?

等完一日又一日

究竟有咩方法搞搞佢？？

350v2 白 US9 $1750
or
換us9.5

21號 00:59訂, 28號UPDATE: Tendered to End Delivery Carrier
今日都未收貨, 打去間濕鳩LANDMARK HOTLINE 又話保密協議唔講得.

有冇巴打 知 有冇地方 有 ulta boost st / supernova boost st 賣？ 唔該曬巴打

21號晚訂，上星期五終於有電話來，攪到係日本都要開漫遊等佢電話，當晚9點幾送到，屋企人幫我收，冇錯size,算好彩

等左2星期，頭先終於收到tracking number email

明明準時出貨係佢地責任，依加搞到收到電話email好似中六合彩咁。 下次不了

原價放us 9.5 or 換us 10 /10.5因為買細左

1號凌晨訂 啱啱收到tracking number email
係咪再要等成個月先收到？

8點幾望到話今日到，岩去郵局拎完
冇錯size

我著開ub 3.0 us10.5, 今次350v2 us10.5冇問題

祝各位早日收鞋

NMD著11我yeezy買11.5
唔落鞋鞋墊先叫好D

屌我訂asos人地係仲早送左 究竟依間係乜撚野公司黎 咁都可以係香港做到落去 有水喉果然大撚哂

無柒都無 屌yeezy supply!
Zebra 11/7出 到時都未有

咪係 可能咩
nmdpk=8.5 ub3.0/4.0=9
350v2我要10先啱著

btw收左個幾禮拜tracking no.都仲未track到有冇巴打絲打都係咁?

係唔係搞錯左UK同US碼啊
YEEZY 350V2唔大一個碼係著得好辛苦

你竟然搵到佢電話

差不多三個星期了，仲未收到，email又唔覆，究竟可以點做？無了期咁等？landmark真係垃圾到仆街！

應該該有唔少人同你一樣